陶傑同燒山都睇好trump 贏，矛同盾今次究竟邊個贏呢？

負負得正

矛盾大和解啦
兩個加埋都百鳩幾歲

佢而家唔講預測比人話得多